「即時討論」葵涌現場

15分鐘前手足到左, set左block
防暴已出
唔知幾時清

開始多人

睇live應該有50個手足, 係巴士站附近

仲出咩撚，番屋企休息下先啦

光復香港 時代革命

聽日手足講, 一定唔好俾人拉

good luck

唔止 好多人

Block

有成十架狗車左右

一定要安全

岩岩又出左一隊防暴

好多狗呀，快走

lm

Be water 呀

手足暫時係地鐵站門口集結

而家面對好多問題 4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

便衣扮手足

下星期休息下先

諗下點解決

仲出來做咩

見佢地衝左落狗車

block

好撚多狗車黎緊 有防暴 小心呀

痴撚線已經準備放催淚彈

把女人聲好撚煩

早十幾廿分鐘時先聽到出葵芳
準備出時又咁突然...

防暴推到地鐵站門口

入哂地鐵站

推

痴撚線

屌 想射地鐵站入面?

請轉場

前線快啲轉站

入村即走

街坊進場

（希望）

快d徹退⋯⋯

葵芳站出口好少，好難走的……

Now live
暫時防暴狗守A出口外

呢度真係不宜留守

葵芳班ON9前線又玩咩

快諗方法走

企近入站口班義士一閂閘咪死

用緊水攻同滅火筒

係站入邊同佢對峙做咩，佢地癲起上黎入站捉人就一鑊俾人KO

似冇得走

今次仲唔走唔好落鬼抆腳

防暴狗向站內推進

煩膠社工要講普通話呀，狗聽唔明。

一沖入黎全滅都似

推左入站!!!

手足被困地鐵站

至少送三四十人

女社工又係到

走

仲唔走

＿街坊幫手 呀

推進緊

入左站啦 走

屌 葵芳根本局黎

又行番出站

葵芳關左站喇

走呀

葵芳站好易困死
停地鐵
再五站齊用防暴堵塞...

走！

新都會會唔會比防暴入去

上樓上經新都會走啦

唔好坐車去荃灣方向

黑旗

On撚9 又黑旗 街坊出動？

有鬼...

黑旗已出

香港已陷入人道災難

呢個petition 簽咗去。用盡一切方法廣傳。
呢個petition有兩點很重要：
1. 告知美國香港有相當一部份人已經認為香港已陷入人道災難，係非常嚴峻嘅境況
2. 請求美國物理層面介入香港今次嘅運動。即使佢哋唔嚟，佢地亦知道香港有相當一部份人唔介意佢地介入。為日後情況再惡化舖路。

地鐵不停葵芳

守係要有打嘅準備
犬一攻如果你只想走，邊走到

迫佢放埋催淚彈就走啦
等街坊出動

shk

我唔準你地比人拉hit and run please

快，快落黎幫拖

放左站內放左

街坊！

引狗入新都會點睇

呢個地鐵站位好撚危 得左右兩邊 一包抄玩完

成班on9仲係到等拉

一係打狗一係走

地鐵站停站點撚走啊 係要人落去救人啊

走啦
無謂送頭

又冇一班手足

義士們求你地要安全

出面人黎支援啦

班手足係入面等死

又送頭 唉

要等佢地係商場 果邊再放
放埋就走啦
到時D人受影響自然會出黎屌警犬

唔好死守，如果有人係都唔走
唔好理佢，可能係鬼黎

毋忘七二一 嚴查警鄉黑

喂 班狗帶住頭盔係咪睇唔清邊個平民邊個示威者
又向著冇人嘅街舉旗
係咪有妄想逼害症

幫手啦行坊

320p

要行路軌去下一個站

站內係滅火筒黎

不停站

走唔到

前線上了頭，勸都唔走

穿過新都會，向葵盛方向走啦！

白衫女被捕

點解會去左葵芳嘅？

Be water 啊

Mtr 停曬..

呢班全部前線.點走

小心有鬼，be water

屌

啲狗從地鐵站口走咗？

葵芳好多狗

有幾隻狗係大隊

智方街點？
或葵涌運動場

有無得跳閘答去第個站？😭

Be water .. 差唔多就撇喇

對方部署好快
一講葵芳，已經即刻出到防狗
睇黎大家要研究新野、進化下

走去荃灣有無得諗

啱吖！

大量狗車增援
小心封死葵芳拉人

人地全力捉 停埋站 仲叫人走 你以為前線唔撚想走？

過葵興走去大窩口果邊？

如有得走仲死頂，唔抵可憐

在場既be water啦 大大個陷阱

荃灣綫列車服務安排

此訊息發放時間 : 2019-08-11 21:00

因車站發生特別事故，荃灣綫列車服務會作以下安排:
(1)港鐵會持續安排特別列車接載乘客離開葵芳站
(2)其他列車不停葵芳站

走唔走到

沿運動場果場方向再行返落荃灣或大窩口走

Be water

唔好中計 be water

不左右前線決定 但提醒一下不要戀戰

需要逃生路線

封左站

冇端端又葵乜涌
尖沙咀仲送唔夠咩

葵芳出咗催淚彈

屌仲搭緊狗鐵

下？咩事

剛才尖咀全人類叫佢地走，有聽嗎？

葵涌推進緊

走啦

附近有冇位變裝走人？

放左TG, 防暴推緊

走啊 be water

葵芳海量tg 拘捕

依句害死佢地

落左閘

走唔走到，唔好送頭

有冇附近街坊可搭救？

可以點救？

返屋企嘆冷氣好冇？

痴撚線冇撚哂人都對住空氣射係正常

葵涌手足即走
好多防暴

懷疑狗鐵同差佬夾埋,直接通知佢地d示威者去邊

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

走呀~

吊那星今日深水埗老尖到葵涌班人好似唔撚識be water咁 明明琴日玩得咁好

葵涌狂放tg
防暴準備衝前拉人

Be water, 好爵個邊衝緊過嚟

覺得危險可入商場換衫先

應該係有鬼入左大隊跟

應該入咗地鐵 控制中心 mon 住咗，所以示威者搭地鐵去到邊，都好快可以跟到！～

已滲透

有鬼帶頭

屌你老母痴撚線

7:30已經比畜龍開拖
8:00先話轉場已經遲

真

做唔到咩 出防暴就走啦
反正依家日日玩緊麻鷹捉雞仔
佢捉唔到你 你就贏左

現場走啦, 唔好俾人拉呀

D狗又沖架啦

根本有鬼引人去送頭
前線究竟乜事？我真係睇唔明求你哋成功返到嚟屌醒我

新都會、恆景

極海量防暴推進中

希望入到新都會

好多狗車，狂射彈

狂放tg

好撚多防暴呀

噴乜撚嘢？

定係有人誘騙示威者去葵芳

快D走!!!

葵芳D出口射入站

玩撚完

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

過葵興得唔得！ 上南入青衣好煩的！

宜家係荔景月台, 暫時安全

仆你個臭街 地鐵都放

黑警再於mtr 內放tg

走啊 無謂再作犧牲

有人用大聲公叫去

地鐵站入面射tg...

地唔可以輸，要打好文宣要改變策略，求入尼睇睇

求入去睇
求幫推

嘩...有隻狗一入MTR站就平開2槍

走落葵盛搭38走啦，可以出觀塘！

痴撚左線

Kwai Fong MTR - 放tear gas

下 地鐵站射？ 無撚野呀

地鐵站放tg

好撚多狗！癲撚左呀 狂射TG係地鐵站

Blocked

即時

葵芳出左黑旗，地鐵站響左警告，打到入新都會同葵芳天橋，開左二十發催淚彈，多人中彈受傷

北角福建佬兩派互打，第二次打立場，記者陳朗升受傷，警方被影到同兩派負責人握手

屌佢老母北角又唔見快放彈
抵啦自已都食埋

係咪鬼嚟？點解啲狗咁快佈到防？

好明顯有曬鬼
唔係點會部署好曬

走唔到呀

地鐵入而都射

困死哂葵芳地鐵站入面

個班友係咪傻撚咗
喺地鐵站放催淚彈
癡撚咗線啊？

推上熱門

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

地鐵站都放

嘩屌 地鐵站射gas

痴撚線....咁樣射入去

on9係mtr出tear gas

地鐵站放TG?
傻的嗎？

有冇睇錯
站內射TG?

入地鐵放tg 痴線

地鐵站入面全部都係tg

射左入站！

搞乜

又守... on9

wa diu ,mtr入面放

屌 射入地鐵站

係地鐵站入面射係咪痴撚線

地鐵射

想殺人啦好明顯

走呀 今次個2哥好撚醒

防暴進入閘內放tg 拘捕

走唔走到呀

Cls地鐵站狂放TG

站內射 cls

射TG入站 CLS

屌你老母死差佬 地鐵站入面放tg

係咪痴撚線

入地鐵走唔到

地鐵站入面放TG??

入咗商場 用遮頂住個門

室內用化學武器?

有隻狗都頂唔順 要除面具沖水

快速離開葵芳地鐵站，唔係比人圍死！

直頭企係入閘位放4,5飛

射咗好多粒
黑警死全家

肯定全部公安

班狗痴咗線喺港鐵站放tg!

快d 走
應該包圍所有出口

地鐵站平射

CLS

痴撚線死黑驚

狗都頂唔緊

十幾架車 閘口列陣 好明顯早有準備

屌你老母射入站叫驅散？！

CLS, 地鐵射TG

向住閘入面射tear gas...

唔爭在好似班黑社會咁上埋月台

好，我就想佢哋今日返去
講真今日仲唔夠？啲狗出晒新戰術拉到手足一仆一碌
係咪應該返去重整旗鼓唔係周圍再送頭？

其實每次都咁搞
引到警犬影響街坊 商戶之後就夠
等D街坊落黎屌柒D狗
之後去第到又再LOOP過

室內用化學武器

今次啲tg毒撚到連班狗嘅狗罩都頂唔住

葵芳站通窿, 應該吸撚晒入去

全世界咪撚再轉場，番屋企

哇cls 真係cls

TG放題

停左站可以點過去支援

癡撚線直接係地鐵站放

唔好一鑊熟

到底噴緊咩？

痴撚線 射曬入去

好L嬲 射入站入邊

痴撚線，地鐵放TG

屌.班人仲入閘內咩事

行鐵路都要走

守夠未 新都會得幾個出口...

POPO 已經完全失控

痴q左線

要call議員幫拖

直頭企喺地鐵站入邊射TG

DLLM, 直接射入去喎

大陸狗真係唔識架喎

屌你老母閪 傻撚咗呀臭閪狗

狗鐵直接睇cctv再報告行蹤都得啦

完全想殺人

至少3 - 4發, RTHK好清楚

手足快啲閃,唔好畀狗咬

推上國際

室內放tg絕對要清算

On9 站內發射

防暴準備進入閘內拘捕示威者

有氣

平射dllm

痴撚線?

走晒入新都會

室內放

手足be water

唔係 滅火筒黎?

只能入路軌

快啲走出地鐵站，再唔走被人包圍一定拉晒

又流血

痴撚線 地鐵站鳩射 有人頭中槍

721

真係痴撚線 室內黎架

唔知D狗入唔入新都會
到時又可以睇佢地捉錯人打錯人

黨鐵幫曬黑警,唔開車架喇仆街

RTHK 影撚住

tg黎

.

RTHK, 好似中左手足, 流晒血

屌你老母室內射催淚彈

有人中左招訓低左

地鐵要守樓梯口

有冇搞錯,放室內

tg

走呀 無論用咩方法

圍困走唔到

係室內用催淚彈
同謀殺有咩分別!

快D撤退！

至少幾百個手足

大佬遲早做成恐慌人踩人/碌落樓梯

快走呀 啲狗衝入閘就拉哂架喇 快啲走呀

必要時落路軌走

行路軌去荔景有無得諗

屌你 死警犬係地鐵放tg

黑警會用滅火筒？

快走，尖咀好多防暴撤緊
可能去其他區增緩

我絕對吾係想叫大家散水！
但可吾可以求大家be water, 不流血，不被捕？？

有手足仲喺月台，快啲經天橋入新都會走

係地鐵入面點算 困獸鬥

中出葵芳站

坐地鐵走啦

葵芳手足，求下你地走啦， be water 呀

佢根本係想殺撚曬我地

痴撚線 入地鐵站係咁射 無撚野呀

新都會入面手足都要分批搵路走，被包圍定送頭

有狗

街坊要出, 地鐵站果位係果得死示威者

守住個閘啊仆街.防暴問緊mtr 可否入內圍捕

好擔心。快d開車走

屌你老母新鴻基又放人

cls

屌be water啊！

新二哥真係唔是浪得虛名

係新都會同地鐵 中間有幾隻防暴
咁都唔去打7佢地？

睇住佢開槍架

葵芳有冇地鐵特別車走

聽日記者會搵人問地鐵站內放tg呀

小心，新都會，葵廣好多出入口

封左橋

行路軌！

係地鐵站門口狂射催淚彈入去

天橋已封

push

新都會起碼近百手足走唔到
唉

射份地鐵站

新都會同葵廣係通,小心後抄

屌你老母謀殺嚟㗎喎仆街黑警

成個站好似都比狗圍哂

我已經唔識比反應。。。。。
痴撚哂線
一定要搞大佢!!!!!!

地鐵站可以點走..

係放左催淚彈 站內

咪痴線 警犬係荔景等你就玩撫完

開車啦

同恐怖襲擊有咩分別? 請文宣巴絲做野唔該

仲有人未上車阿

屌好撚彩架車會開

佢地應該好想

now都影住室內射tg 唔使再拗

屌你老母室內都放

入去換衫扮平民啦

商場入面果D點搞, 仲唔走?, 包撚左D出口就係咁先啦WO, 仲對峙?

新都會天橋手足上唔到車

痴撚線佢射去閘入面喎大佬 謀殺呀

室內放彈？痴撚線

有朋友見到青馬橋有10架狗車出緊黎
無相片去fc，手足們小心

三百防暴包圍左港鐵站
你話唔係部署好邊有人信
鬼到仆街

影響到街坊的話自然會出
D TG味上哂民居

仲未開車

站內開槍

葵芳站內所有手足即刻上月台上車走呀 啲狗入閘就冇架喇

痴撚線睇到嬲撚到

屌真係ON99

死全家都益左佢地
死三代屌你老母男冇精射女冇閪

入葵廣後面走去工業區

屌你老母死警犬家陣當自己打緊bf3地鐵場？

基本上已經俾班差佬滲透晒，係咁搵機會帶風向入trap，隨時重要目標已經有人跟

射入地鐵站，屌你老母

突發

葵芳已上實彈，準備攻入新都會及葵涌廣場

清清楚楚, 向閘入邊不停開

散水啦！

好多血

啲狗企曬喺新都會條穚

大家上車走啦

打到入去

新聞話有
聽到直播廣播話唔好阻止車門

部車都唔開

有車上車

新都會另一邊出口上荔景或去葵興走啦

睇到好想喊，可以點

實彈? 你認真?

上車

點樣行路軌啊？如果班狗係荔景等你咁點？荔景有幕門

背水一戰

推
班狗癲左

cls 真系全部癲撚曬

FC?

地鐵有受傷手足

班武警無性架

有手足中彈
係車上面急救緊

必要時扔裝同換衫
換唔到衫都要扔左裝先

屌 我睇緊直播唔好意思

準備包抄 散得

射入閘係做乜撚野

fc？

特別車離開葵芳站，其他車不停葵芳

到底會唔會入新都會呢

係出名快狠準

去U記買衫

射入地鐵站

冇

唔好吹啦

希望大家安全返到屋企

月台有天橋可以出新都會,

唔得就跑去葵興

葵廣二樓有天橋出返去運動場果邊， 可以係果邊行返去葵興方向

防暴警察封咗葵芳地鐵站葵涌廣場出口

你老母閪, 亂鳩咁射

唔洗支援 轉其他場

若果室內都出得tg，7.21元朗恐襲點解唔放

其實勇武成日話自己點做點做冷氣軍師晤好比意見,
你地比人追到發毛時間,你地有無諗好多冷氣軍師可能睇野清楚過你地架,你地要出黎得真係要有後面人既幫你睇著形勢,晤係落單既係你地架, 警狗一件不損架.而家晤係玩架. 求下大家

屌你老母好想喊

見好似係地鐵入口射催淚彈

唔洗15分鐘部署好曬葵涌圍捕工作
屌你老母前線有鬼啦

好多人係新都會 佢地點走

好彩佢開車 唔係就仆街了

狗唔夠膽入站、到時訓身

TG係唔可以o係室內放

新都會得幾個門口
易包扮到仆街
真係守你老母

天橋有狗

旺角往荃灣方向唔開車 唔開車 唔開車

根本就當晒我哋係曱甴，一啲都唔洗珍惜嘅生命，枉你哋仲咁天真以為佢哋會守啲咩規則

大撚獲

商場問口個班快啲走啦。唔係得一個入口架

根本就係一個局，目的係製造混亂

上車呀！！！！！

直播可見有狗守橋

影撚住佢射入地鐵站屌你老母
玩生化房呀依家

位手足咩情況睇rthk睇到好擔心

狗鐵開唔開車??

今日真係唔講得笑
節奏快到

【逃犯條例】警葵涌警署外施催淚彈 港鐵特別列車葵芳站載客 (21:06)

佢理撚得你

快閃上車走, 俾街坊FOLLOW

好撚嬲 北角企街全部都唔拉

興芳路走呀去葵盛

唔知攻唔攻入去呢

前線仲得閒追po?

終於上車 犬隻

手足要諗定後唔點走呀，仲有小心有鬼亂指揮。

啲狗都真係痴撚線

班狗越黎越無底線，係室內射TG

起碼30架警車包圍左新都會
入面最少200手足
今次玩完了..

最低果層後面出運動場

直情係 我老母都屌緊

乜撚野叫仲唔散 而家係包抄唔開車 仲唔救人點撚散啊？

到今日仲同狗講規矩

now播左有啦仆街dllm

根本班狗想我地死真係唔係第一日既事

屌你老母射入室外？

狗鐵 不停葵芳

咁依家做左個唔完美嘅決定咪要賽後檢討下次做好d
唔通乜都唔提議下次繼續做唔完美嘅決定？

射入站內係乜撚野事

天橋過返葵廣 葵廣二樓後面條天橋走 一係vtc隔離條樓梯上走 一係過去葵興

手足走啊

前線有鬼

快D走啊！！

屌你老母比鬼害撚死手足

點解葵芳咁快咁多防暴？

同白衣人冇分別

屌老母！！！睇到好嬲

呢個根本係個局黎

佢理得你死

I mean 冇睇錯呀屌

2111 葵芳新都會往興芳路出口繼續可以通行。

民陣tg

比逃走路線

如果真係冇路, 唯有行路"鬼"去葵興

佢應該放左好多鬼係前線

走去葵興又好 咩都好啦 困獸鬥啊

狗︳急撤

過葵涌廣場走啦

鋪入面仲有人，就咁射入去會死人

咁快手請君一甕？

義士走唔到既話，睇場戲先

痴撚線15分鐘就調動到幾百警力,幾十架車
一撚定係plan 好有鬼

葵芳射完tg入站
之後班狗坐車走

需要逃生路線

琴晚唔撚知邊個開post話
狗未落車就嗱嗱聲走人撚唔到狗唔開心吖嘛

D狗好似冇入新都會走了

唔停葵芳站

佢地就係法律

前線一撚定有鬼
葵芳條條路都俾人封晒

去運動場嗰邊得唔得

now 記者話狗狗從kwai fong mtr station 撤離

警黑合作，跟本警同黑冇分別

金魚缸職員都戴安全帽

班狗小心扮走...好可能番轉頭

依樣真係好撚奇怪

去葵興唔好留

唔入點上條橋呀？咪玩啦

唔走比人包真係仆街
仲要shk商場

外國記者影到，入面有鬼

推呀推呀

推 推推

一個退左休既人唔怕輿論壓力
依家係要暴力鎮壓

今晚可唔可完左先？今日完全唔同哂

唔好比記者再影傷者個樣呀屌

下次逃入醫院學校可能都照射TG

街坊

向右係往林士德葵興方向 唔好係內街逗留 除非你入食市避 因為街道極少 封路極易

去到葵興唔好停 除非係屋邨暫避 轉左跑上葵盛圍 同前面一樣 跑得上去基本上係你天下 因為無狗屋 上有山路 下有九曲十三彎 葵興站有巴士但係基本上廢 去到封路嘅話青山公路無理唔封

題外話 除非搭車 唔好試跑入青衣方向 貨櫃碼頭無人保你又隨時有狗 上南橋又極難

仲有問題直接係度問

推！

屌 手足千祈唔好有事

如果無車，跑入路軌啦

點樣影到

落路軌走

過去球場個邊坐巴士走

咁咪姐係證實班狗唔入商場
如果係真的話
可以係唔同有大商場嘅地方玩
引狗射完TG影響居民商戶之後閃人

犬隻撤退 商場的手足可以出來

有冇街坊or哨幫手fact check

軍政府理咩法律呀 遲下衝上車放添呀

係尖沙咀停緊

班狗係咪知向站入面射蛋係奶左野？
好似見到另一隻狗拉走射蛋隻狗？

射完蛋之後走係咩玩法？

葵興mtr唔開車

葵芳有車走

仲守佢老母 痴線

街坊幫班人走啊唔該
新都會好多手足

葵芳外面防暴已上車走左
但唔肯定走哂未

即時

防暴突然走晒

小心退500攻100戰術

未必前線有鬼，因為狗鐡有狗mon住

只要拉到人佢唔介意任何手段

PUSH

葵廣後門向工業區走

我1屌 仆街黎

上個tg check下都真係check唔到？
葵涌班手足我估應該係尖沙咀過嚟，中途冇時間更新資訊？

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

《香城攻略》陣型戰術教學

個手足唔知點

室內用化學武器, 係唔容許

希望記者聽日JENG撚住到佢地問

佢地憑咩可以禁做？

有冇圖

D狗好似走哂喎
係條橋到姐
冇都衝入商場

咁咪大把平民食TG

721唔撚見佢咁勇？

Mtr 包圍曬
有一批包圍緊新都會所有出入口

Push

fuck好賤啊

九龍灣發生咩事

有無人會去支援

好想知點影到, 有冇圖?

軍政府講咩道理

葵廣二樓仲有條橋出返去架
向右走 往葵興方向呀

葵興開車未

睇黎我地暫時遊行 真係唔可以在好似之前咁 佔路 衝突

今日既行動 完全被人睇穿曬 好恐怖

有冇發現popo好似好驚水?

真係拉佢出嚟屌

警察都hit and run?
屌你老母
射完就走
叫雞中出即飛呀依家？

新都會天橋應該無封，now跟左上車

死黑警
係咪食撚左屎
成個葵芳邨都係老人家住
係咁放tg
好多係獨居老人
有咩事點算呀

多鬼係一定 但問題係前線依家個氛圍根本唔容許人捉鬼
變相助長左佢地肆無忌憚咁放鬼入黎

葵芳架車唔開，要離開車站，快D揾路走

係咪有狗混入示威者？點解去得咁快？掃完又即走，似乎去下一站

有鬼
大把人博連登？

係咪有鬼帶路呀？街坊快出來救人

佢自己人 洗咩勇啫 搭晒膊頭

等記者出招

一早預左你去
所以今晚唔好去黃大仙觀塘

防暴衝左入閘內now!!!

開左班

其實現場有幾多個上連登

now 新聞, 跟住前線......

仲講打陣型戰，害死人呀

鬧班犬有撚用
根本政府唔介意你地鬧班犬
佢地要既係每日都比新聞播呢d畫面
播到普通巿民覺得煩，覺得出親街都要諗過度過
煩到一個地步唔想再理示威者
再下一步就係直頭想班前線撚收皮
班前線撚又真係乖乖照住政府個劇本走呢下搞笑

一早講左前線有鬼， 今朝維圍有個無gear嘅男人係咁叫人入北角， 琴日大埔又有啲有gear 嘅叫人去大圍

葵興啦

之前D人話新二哥負責做污糟野, 鄧炳強就順利做一哥, 我信了

有車開咪鳩up

特別車係去荃灣 - now 新聞記者 is source

好彩葵芳勇士無事

由葵廣行去葵興上地鐵！！

因為荔景都無開

應該葵芳車廂內出事原故

似乎比人捉到路，BE Water

cls
射入鐵入面

好耐先散，仲要射水等沉先散

啲記者影住前線傾
之後telegram channel 打晒出嚟

全部和理非一齊出去救新都會手足，點睇
幾萬人圍番佢地

你殺曱甴會唔會分開佢地咩品種

果然係中共

係現場 有咩想我地知

屌你老母
邊撚個諗去地鐵，葵芳得幾個出口，宜家仲要困獸鬥。

黑警冚家剷，仆街

好心now列車果度咪拍啦

我返工見客平時搭鐵一程要20分鐘
點會乜資料都冇

啲人叫唔走
至少都要睇下點排陣

見佢準備放TG好叫後排開定位,佢一放就即坎,警犬一定乘機突擊,記住be water呀

CLS
完全屠殺
香港人仲要被殺到咩階段

葵芳街坊救人啊

手足們小心，盡量入商場，
街坊們幫到手就去幫，但要小心啲TG

新都會果班真係玩撚完啦屌

我食左
我住隔離

葵芳站關閉, 係車廂醫緊既義士要即刻走!!!!!!!!

有人帶動

0

Now 跟左上車....

鬼一定有同埋狗都會mon live㗎嗎

軍政府

唔明

一係打，一係走，唔好仲企係死糾纏

一定有啦屌 係現場聽完人話轉邊就即刻佈防
人地有龜車 我地搭地鐵 點夠人快

今晚重防
唔好去黃大仙觀塘

屌你老母死黑警

手鬆左 入埋月台可以拉晒

想問點解要去葵涌

返屋企

成兩月時間
前線群眾可能已經入哂鬼

圖呢

點影到？？邊個台

葵芳街坊平時散步
係會揀幾個地方
經葵芳村去葵興過光輝圍
中途會經屋村 有些少舖頭可以行下
而且樓多可以擋擋太陽

經興芳路去恆景商場
中途係葵芳除左兩個商場比較多野食ge地方
有時候都會經一經藥房買醫療用品

經葵芳ive隔離條樓梯上葵盛
呢條路會行上去盛東村
中途比較空曠 但係入到盛東後多樓可以抖涼
搭lift上去盛東商場更多野行或者向林護方向行番出去可以上葵涌村行下
個邊有更多樓仲可以行過去大窩口

希望可以幫到新搬黎葵芳ge街坊 去親戚屋企食完飯想行下消化下
或者想係葵芳散步ge人

一係唔得閒上， 一係唔夠訊號收唔到

鬼就有梗嫁啦 但係好似被人捉曬路咁 快閃突擊都衰埋

走唔撚到

林鄭保佢哋

然後同你講無冷氣有窗即係算室外

開番站唔夠十分鐘 成班街坊已經當無事發生

係街得鬼閒上連登咩

而家啲手足係邊到？

荃灣有三架狗車過緊去

好似專登射落個巴打度
屌

車上面叫去美孚
要搵定路俾佢地走

葵興 大窩口 街坊救人

11/8/2019
信義會葵恩堂今晚會通宵開放予公眾休息、祈禱
本堂提供飲用水、充電、心靈支援，歡迎有需要人士進內
地址：葵芳智芳街閣樓（譚仔、中銀旁邊，後巷大閘入）
電話：24284466

我屌你老母 平時星期日九點架車肯撚定大部分係街坊

呢個真...如果2邊夾埋入去

係走唔撚到呀屌

次次都圍警署 狗都預左

如果真係有鬼
下次前線唔好再用地鐵作逃生工具

一陣 d popo係下個站埋伏就gg
同狗鐵夾埋

好似

尋日今日班狗都知哂行動
肯定有鬼

天橋一大班義士
最後一班葵芳車己開走左
現場仍有最少過百示威者未離開

一定有

平射角度
犯左法

已經射左tg

求下你地 走

地鐵有記者 唔好除口罩！

收佢老母，佢唔知新都會有天橋走到咋

呢條撚樣

比文宣組

如果佢成隊狗沖曬上去 真係全滅 個到都2-3百人

打爆花灑頭呀 立即

話左咪出

入戲院？

走左先

狗今次有機會衝入商場

同感

我走果陣5點幾已經見有幾架豬籠喺附近轉黎轉去
應該一直有兵力戒備緊

？？？

Tg同地鐵有鬼，岩岩影到兩個一男一女黑衫同防暴握哂手，可能係反黑/pprb/警務處家屬

佢地做咁多野有邊樣係容許?

葵芳呢到有冇手足比人拉左?

去葵興走

應該係知出左事 控制唔到啲狗係地鐵射彈

屌 仲想殺多個人？

中彈義士落左車架喇

仲守真係on9

Cls 個站入面有老人家坐緊輪椅都照放tg

射站入面，個point係乜?

我覺得有兩個可能性
前線有鬼帶路
有警犬mon緊港鐵d cam

#葵芳
2117 最少2狗車係葵涌道往葵興方向

已經冇關係

夾月台果班呀 上晒車邊有路走

如果有手足不慎被困 就要即刻往左回旋處走
一係跑走 一係落隧道行去荔景
唔好俾人圍 be water

不如咁諗 有鬼係現場聽完人去邊即刻通消息比狗

狗鐵唔停葵芳！！！！！ 只有特別車葵芳走

係
香港仲有法律咩

Dllmcls

Cap返圖 唔該哂

喺荃灣青山公路見到幾部狗車去緊葵涌方向

廢狗自己中左tg都頂唔順

立場影到
可想而知啲過期野係幾咁毒

一彈搞到部車唔開真係拉晒

佢地仲要去美孚 唔好去啦
唔想做散水黨 但今晚我地真係損失慘重呀

狗鐵喺旺角站趕人落車 無車可以往荃灣

狗鐵喺旺角站趕人落車 無車可以往荃灣

狗鐵喺旺角站趕人落車 無車可以往荃灣

立場話 點解葵芳射完即走係因為防暴講
嘩好辛苦 就黎死，即刻走埋左一邊 除豬咀沖水

#荃灣
2119 荃灣警署門口10隻左右上長盾

好心痛呀屌

變裝散啦

懷疑有內鬼 小心

葵芳街坊要出黎救人

牛頭角海濱公園10分鐘前有一大班狗

Mtr話葵芳有特別列車
勿中伏。

上葵盛

圖

好擔心

是但上架巴士走喇

黑警無啦啦上車走 小心由運動場個邊入口包抄

狗黎得咁快, 明顯現場一定有鬼

射入站其中一粒係橡膠彈黎

仆街 專射入站
幾時有報應

真係嚇死 手足唔好有事呀

佢地自己都瀨野

要幫手出聲
利申葵芳街坊

立場姐姐話係橡膠子彈

cls室內射催淚彈
黑警死全家

可能係啲大陸狗唔識例射咗，班本地狗知佢地賴咗野

好彩無係下一個站捕你

話晒都兩個月

佢地唔會有後果啊

葵廣二樓天橋落 去葵興方向走

今晚完啦好嗎？
你地行縱暴光啦
班狗追撚住你地黎打

好多狗mon住
唔好再沖 回家休息be water

係咪癡線嫁

無話兩者有關係 係立場行過見到有隻肥狗食完tg自己叫曬救命 覺得好撚諷刺

個隻肥豬平時都唔知有冇訓練

係黑警眼中 市民都係小強

聽講popo個豬咀濕水就會廢左
真唔真？？？

葵芳安全，有龜鐵埋站

一早知啦 班鬼捉住前線義士 唔比佢地走

快d走啊

今晚不如走先啦 d9既部署好快 又發癲室內放tg...

而家面對好多問題 4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

便衣扮手足

懷疑有警睇地鐵cctv

下星期休息下先

諗下點解決

露天室外連發都好撚辛苦
想像唔到室內連發係點

咁的話情況同721 元朗一樣

室內tg，聽日又點解釋啊仆街

點解要噴水？

狗鐵喺旺角站趕人落車 無車可以往荃灣狗鐵喺旺角站趕人落車 無車可以往荃灣

狗鐵喺旺角站趕人落車 無車可以往荃灣

抵佢地死，屌你老母香港市民呢兩個月食佢幾撚多粒

中國武警CLS

頭先有人快閃,睇蘋果LIVE大約20個,
但肯定無鬼,所以D狗未黎之前已經走晒

用過期都犯法啦

大陸狗托埋槍

有冇師兄揾到tg既user guideline之類可以指證到黑警？

冼9 d popo

求下拒地走啦

葵芳安全，重複，有龜鐵埋站快d閃

行去葵興搭車去城隧走?

所有豬咀都係唔掂得水

荃灣站2架豬籠1架衝鋒車

窒內仲可以射 橡膠彈？

點解葵芳地鐵外面幾枝街燈都熄哂
成條街黑媽媽
又學黃大仙咁熄燈？

要暫停 補充物資 防具 再沖過
叫和理非繼續 抗爭

係咪豬咀濕左無用定點

熱

#巴打資訊提供
2120 旺角一號月台列車不載客 所有乘客要落車

今晚真係要散水，再咁落去唔知拉幾多人

葵興就黎殺到
去大窩口

手頭上冇資料

現場指揮官決定

到底係咪TG

葵芳特別列車，不要中伏！

有報應的話d狗死曬
而家佢地殺我地

睇live聽住有狗叫佢唔好喺室內射tg 屌佢老母不受控制仲要番入去射多幾下

it is 11/8 today ! stop being naive !

話有鬼咁又點
就算全部前線都係鬼
你都無得割
話咗不割蓆

應該係

黑警唔洗再講，影得清清楚楚，推到告謀殺

2118 大窩口站6狗車

今日大圍捕同好多狗混係入面
先不被捕
之後大家再諗策略

Filter唔可以濕

佢咁用有佢既用途架
佢地應該會拎哂cctv專上依班車既人返去慢慢睇
無乜必要真係唔好上依類車

唔撚使搵，tg 彈頭上寫撚左啦

大家識do啦

有橡膠彈殼
同時都有放tear gas

無事，去到荔景再上客，即刻變身

仲有冇人唔識路走？

啲蛋是咪過期

屌你老母痴撚線，根本完全無視規矩，鐘意射就射，係油站開槍呀笨

有咩用 班狗而家無王管

地鐵站封左 睇主流 唔想抌低 大家

依家仲同警察講法律?? 你冇病啊 佢地姦你老婆同老母再殺埋你老豆再屈番你暴動罪都得呀

地下滑，即唔敢跑

有隻leader叫停

黑警做嘢已經唔洗負責任

射左兩定三轉

痴撚線

係地鐵站到射

咁撚中意射

射撚埋上新都會丫

行去青衣走

濾心濕水就即廢

好撚嬲

濾芯唔濕得應該係

有立場影到唔係tg黎
直情係rubber bullet
屌你老母死黑警

濾綿濕咗同普通濕水毛巾無分別

9成有大陸公安係裡面

地鐵到放催淚 cls

幾時先有資料啊，仆街

上山上葵盛 上邊有車搭

both

唔洗block 唔撚洗應佢就夠撚曬

屌，on9！

去警察投訴科告鳩班仆街

不被捕
之後先諗策略破局
場運動未完

推 仆街死黑警

下次大家識Do啦

肯定都聽唔撚明廣東話

filter黎咋
濕左仲有咩用

聽日記者會，大家可以準備好問題

被水沾濕的防毒面具或會令空氣不能進入過濾器，令人員呼吸困難，做成危險。

捉鬼同割席係兩回事
佢地做乜都不割蓆
理撚得前線放火定點
問題係要分清敵我

收到

會唔會關濕左水既事? 防毒面具濕左水係咪會弱好多?

係 佢頭先一堆已經block哂入面
佢地留一手 屌佢老母

死黑警
請各位抗爭者 好好計劃 部署先出黎

瘋狂送頭無意義

屌你黑警死全家

含有然喇叫佢地 戴晒豬咀瘋狂射撚咗兩個月 幾多市民奶晒嘢 佢地聞幾下就話就嚟死？落地獄喇冚家剷

荃灣地鐵總站 個人覺得唔係咁好

跟大多數

有鬼

記者會有用咩？
已經唔同玩法啦

水魔法師

同志們 唔識聽

有人開喉射佢地，應該係濕左先唔work

一針見血表達香港警察心態

好彩黑警唔係下一個站圍捕

咪撚聽人講轉場，現場肯撚定有問題，就算冇鬼都一定有野比狗跟到晒你地，散到就直接散啦!

原來佢地怕水

次次都有啦 無計 捉唔到

個filter 濕左就冇用

因為轉場決定其實都拖左好耐 有d人話黃大仙有d人話葵芳
係做決定前d鬼通哂水去呢兩個地方佈定陣先完全唔奇
由提出到真係轉場起碼隔左一兩個字

之前唔係話公安有模擬地鐵站內反恐訓練咩
有無人有片?

痴撚線
新都會仲有起碼百幾義士
佢地可以點走

葵興光輝圍有巴士去 大西北 沙田 荃灣 青衣 機埸

今晚不被捕
留底有用之身先可以諗點樣破狗局

快D散水！

捉乜撚鬼
要捉自己落去捉啦仆街

有幾部豬籠車(大量防暴犬)係梨木樹落緊葵芳

屌你老味依家變左比班狗hit and run
射完就走一啲猶豫都冇

唔好去黃大仙 觀塘

毒氣室咩屌

癲狗

咁以後前線知點反擊啦

有鬼著黑衫扮示威者
差佬到就會禁低你
小心

咁落雨點算

keep住睇連登

換衫走 唔係分化 情況唔適合再聚集
班狗每區佈哂防

走啦, 唔好坐MTR, 坐巴士

街喉取水

有冇人可以義載？我要星期五先有車😔😔😔

唔停 岩岩經過

仆街港鐵係葵芳落緊閘

推到告謀殺

痴撚線謀殺舖頭職員咩, 地鐵站前後幾間舖頭

葵芳站已落閘

根本每一步都比人睇穿 d9又已經當規例廢既點做都得 大家又亂又攰 以前一直在暗 而家變左d9在暗 好難攪

所以落雨唔會射tg

呢樣真
捉咩鬼姐
點會捉到

葵芳站落閘

收撚皮啦 有人影撚到狗換黑衫出黎都唔理？
咁你教下我地點樣分辨邊d人發言先信得過喇 屌你老母

坐去機場得唔得？
個度好多和理非

回憶小子五毛黎
唔好理

大量狗車去緊新都會圍捕

真心實際過放火塞路之類 佢地要出煙我地就出水 睇下邊個死先

去新都會後面坐巴士，去邊都好
葵涌邨落緊去睇下有無咩幫到手

即時

葵芳站已落閘
但聲稱市民依然可以進去

上南橋入青衣去機場有無得諗

而家散到啦

又唔見你地射北角班福賤佬，死黑警，出賣香港！

是但啦,

門口係咪全部防暴？

必要時掉野
咩都唔好要換裝

南總都開始出車 唔好掛住守 諗下點走先

望望721再諗下你講咩

記招仲有意義咩
就算黑警係你面前殺人強奸
記者問到犬隻都可以話手頭上無資料 / 同事解釋得好清楚無補充 / PPRB答到你

2129 長沙灣c岀口安全
自己一手消息

小弟住葵芳大連排道附近 需要地方暫避/留宿可借地方
但我仲撘緊地鐵返去 需時15分鐘

唔怪得義士射水
但佢地個filter好似有個膠外殼

北角班人又想打記者...

now有影到地下彈殼，係tg

見到隔離城隧迴旋處有一架

個邊乜尻車都有

葵芳站落閘，我屌你老母死黨鐵

盡快撤退

仲要依家狗識玩
好多狗mon post(加密都無用）
果頭講完轉場 ，轉頭就有狗車到
好多前線有狗扮人叫人唔好走
地鐵好多便衣

法例已死

有冇葵芳街坊可以幫義士散水

分你老母
咁撚多疑你咪落前線捉鬼囉
睇下你咩收場?

水攻比火攻更有效

平射左無數次喇

荃灣巴士站見到4架狗車去緊葵芳方向
一手

文宣呀， 煲大佢
「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

新都會對面 可上葵盛 葵涌邨
葵芳站可行上荔景站

正常應該即時停職仲話咩搵監警會
班狗根本依家做咩都得
屌佢老母啦

散啦

畜生喺荃灣港鐵恭候，仆佢個街！

咩事都好 今晚散啦,休息下吧
唔一定日日都要玩到尾班車

根據外國記者指示
該種彈藥級別已屬實彈級數

2130 三架警車從荃灣去葵涌方向

#葵芳
2127葵涌大連排道，3架eu4架巴

係時候停一停
諗下點破局
但係前題係今晚不被捕先

文宣會幫到前線勇武繼續場運動
先休息再諗策略
我地宜個moment唔好急

搭巴士走啦快,去青衣 葵興又好 唔好等D狗SET RB

唔好搭地鐵，後面一堆巴士

向球場方向散 見巴士就上

緊急！！！！！
QEH 醫護一手料
女示威者眼中彈入左resuscitation room, 眼球爆左 (rupture right rye)

有無FC????

From tg 幫手fc

盡快退！

你講咁撚多野做乜姐 你比唔比到建議點防止d鬼通水比狗等佢地佈防呀？

棄裝！
換衫！

2129 #絲打報料

港鐵嘅人話 港鐵會同警方 溝通然後作出相應嘅行動 要同返港鐵嘅公關部嗰邊同埋要聽上頭指示 先知道警察可唔可以喺地鐵站內執法 同放催淚彈
換言之港鐵係默許警察喺地鐵站內放催淚彈

散去葵涌村 光輝圍個邊 夠曬多民居

去乜撚青衣呀 未死過咩

仆街
包圍左成個葵芳
趕緊人走

北角準備封站！！！

快D走啦！

死角嚟㗎屌你老母 去撚青衣咩

我唔推廣犯法野
但係隔離post講地下...果啲真係係時候諗諗
當然文宣點樣幫手spin都好重要

肯撚定5毛

冇 狗車快定人快？

地鐵咪等於政府

葵芳D狗係咪走哂?
岩岩睇NOW見到有人話封哂出入口
但唔知係北角定葵芳

北角班福建幫黎料！！！！

前線自己會判斷架啦屌你老母

北角d記者好走啦

快走啦
上葵涌邨 葵盛 葵興 再搵車走啦

狗鐵

有冇地膽可以救下新都會義士呀，入面冇普通市民咩?

2130 大角咀有警車係荔橋到去緊葵湧方向

行去青衣，可以去我度

去邊都好 變返平民先啦搭車走都未必得 狗可以截車

坐完地鐵去荃灣，再荃灣坐返往中環
有市民一齊搭，應該唔會亂黎

班狗都唔會有任何行動

上二樓出新都會 散水啦

唔係走哂

係大量狗車黎緊

北角記者真係要小心
警黑準備黎料
仲要叫緊黨鐵封站唔比人走

青衣去機場得唔得？

離開商場 行路去葵盛巴士總站 有車去沙田九龍

棄裝，換裝

新都會手足扔gear

入面應該好多普通市民
但係咪冇事啦?
因為見到D記者都播緊第到了

葵芳義士棄gear換衫啦!

我好驚係冼親自己人同市民

室內點樣放tg呀，自己金魚缸職員都要戴安全帽

食屎啦狗鐵

仲有記者朋友

千萬不要經葵涌邨

頭先有班巴絲坐咗葵芳特別車去咗美孚方向，NOW同RTHK直播跟跟下都鏡頭去晒北角，希望冇局！

青衣站暫時安全

美中和好未呀死撚樣

#葵芳
2132 現場手足決定去葵興
#現場情況
#葵興
街坊報料 葵興有10架狗車
唔建議手足過去
#自行判斷

好彩有街坊係度

MSU 呢？

佢冇諗過自己成個站會陪葬

判到就唔駛輸左咁多手足出去啦 屌你老母 你有落到場咩
今日喺tst狗屋門口提議叫人轉場都比人懷疑係鬼呀 on9仔

三毛，點樣葵湧呀

萬事小心，不要被拉

掉曬全部野！
換衫！走！
捉到都告唔到！！
咩都可以買過！ 唔好留！
要快走！

而家轉場

大窩口葵蓉苑即時有義士俾人係停車場拉左（朋友傳）據聞有手足入葵容苑搵frd ，比警察發癲㩒佢落地，整傷左個手足之後話係誤會。

但未放人
已FC

黨鐵

有冇人有直播睇到葵芳現場
好多都播緊北角

葵興有警車 唔好去

而家封哂出入口走唔到?

應該無網絡
荔景訊號差
亦都可能係港鐵關左地鐵d訊號站

掉曬全部野！
換衫！走！
捉到都告唔到！！
咩都可以買過！ 唔好留！
要快走！x2

仆街 岩岩明明成架車無人諗住葵芳落 係到葵芳個陣有人無月台係咁叫人出去 個個以為有手足要幫手先成架車落哂車 十分鐘內就封站扔彈

仆街爆左?

推 已FC 有相

早前TST果位女仔?

推
葵盛上左去難走

快快走

係

仆街頭先差啲落左街葵芳打緊仗

唔好諗鐵路 狗仔先捉過百人
上山去葵盛啦

大家今晚番屋企先，不要被捕

被圍走唔到就扔裝，要換衫

其實無直播睇重好，你睇到，d狗都睇到

831 終極一戰

係 有冇醫護手足

新都會要過馬路，唔過的話係入青衣方向
葵青劇院隔離有居民巴入馬灣

講咗好耐商場遊行
唔知你哋拆乜。。。

巴士站有番巴士，有咩車就上左先算
爭鮮左手面商場有條電梯（唔知有冇封）入商場一路行，出商場再直行可以行到葵興/光輝圍
唔好企係新都會門口呀班狗圍晒三個路口就走唔到嫁啦

其實係話去荃灣先，之後有人話荃灣重防去葵芳

有冇街坊幫手係新都會大叫提醒d仔仔女女換衫呀

#旺角
2134 Mk去油麻地 彌敦道 4豬龍 2衝鋒

青衣有狗去緊葵芳支援
唔好行青衣南橋方向

有冇街坊

唔撚係嘛

仆街

散啊！

最怕比人拉暴動
唉
希望冇事

D狗係現場啦
洗咩睇直播

冇錯 一開始黃大仙 之後話去荃灣西 最後去咗葵芳

仆街鬼

死黑警

大家小心，要小心

各位番屋企啦 唔好再落單啦
已經去到出槍射人 依香港已經冇得救

新都會仲有人未走, 快D閃啦

閃咁近既地方 狗好易支援

你地去唔去到?

記住認住邊個講

依家新都會係咪封撚哂

變咗傷殘

葵涌手足, 依定唔單獨走
係現場休息多陣, D黑警散緊D先走
依家落單唔抵

上葵盛，上到黎，盡幫

一係向葵涌邨個邊散 大窩口走人

係咪姐係現場新都會入面有鬼
再通知警犬黎包圍
到時拉成個百人
冇直播唔知後續發生咩事

屌你地好無辜
又係d垃圾鬼玩野

推！地鐵e出口在2樓直通新都會,但出口隔離條樓梯啲狗可以直跑上嚟
附近有冇人可以睇吓條天橋有冇狗standby

麻煩街坊幫手係新都會大叫提醒d仔仔女女換衫呀!!!!!!!!!!

要杯葛拒

葵興唔係唔得 有無街坊可以fc左葵興有無狗係到先

#荃灣
2133 不斷有警車係荃灣地鐵站附近來回巡邏

我屌你老母咩 ，眼球爆左咪冇左隻眼，唉我死左去算

點會散， 唔走無得走啦

葵興街坊 有野要幫就出聲啦

今日最好就閃返屋企先...

呢個真，卅幾年都冇乜改善

新都會有戲院？

直去換裝看戲啦

轉衫轉裝

唔好再諗轉場啦好無呀
完啦好無

仆街隻鬼咪咁撚陰質啦
直頭想成班人攬炒哂佢

話轉場果啲唔好跟呀
自行散去

屌
有班去左北角
做咩事啊
唉

葵盛冇狗

我依加個心痛撚到

黎緊

唔好黎荃灣

上葵盛，葵涌村，除左gear換衫再上路

有戲院

掉曬全部野！
換衫！走！
捉到都告唔到！！
咩都可以買過！ 唔好留！
要快走！
掉係地鐵都要掉！！
唔好有野係身！

唔好去北角啦屌

有

咁一定要換衫掉裝
一定唔好單獨走
自己睇情況
要安全番屋企呀

屌
班義士仲想上去
走啦on9

男女扮情侶

e到又拉幾多？

係好痛

血債血償

葵芳體育館5隔警車 去緊新都會
小心！！！

手足係咪已經被困新都會外⋯⋯

有手足到左北角

有無人知而家點，我而家係新都會門口

19:45-20:00左右 已經見到大量警車係泳池方向去葵芳
有無鬼你地自己討論

我屌你老母咩右眼球
黑警死全家

求吓你哋走啦，今晚好多狗，趁條街仲有市民你哋快啲返屋企啦，不能再沖🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔好去葵興 係果邊開黎

要快啲走 ？啲狗一到仆街了

屌, 岩岩now lives聽到有黑衫起地鐵同普通話嗌我們走

球場嗰邊可以上去泳池走

等一陣我搭緊鐵準備葵興落

走啦去ty走

大窩口油站對出有四五架警車

暫時青衣方向最穩陣？

落左單自己買2張坐人隔離
唔肯定仲有無開
網上新都會無哂今日的戲

唔好呀！

都可以去我度

3樓有u記 買3換

青衣得一條路
封左就更加仆街

葵興大窩口荃灣都有車黎緊

保命先
掉曬全部野！
換衫！走！
捉到都告唔到！！
咩都可以買過！ 唔好留！
要快走！

冇鬼我切 咁既情況仲轉場

唔好啊 唔好再送頭啊

立場01rthknowcablehkfpapple好多間都影到
法新社BBC幾間國外網媒
再加幾個外國獨立記者

啱啱第三次打記者，但係警察走去保護福建幫，反而出警棍追趕比人打嘅記者，原先係福建兩幫再加警察三邊互推

又搞中產

散啦，唔好再被捕啦！

係
咪話左唔知點走
要街坊救佢地

屌你老母啦

葵芳手足, 見字即刻掉裝走!
冇左地鐵, 你再唔走就俾人包圍
你地入面極可能有鬼
要安全返屋企
唔好再坐係到啦! 走啦

仲射laser出嚟即係話畀狗知你位置。

仲睇乜鬼戲
戲院應該關左
官網冇飛賣

青衣拎泥轉車走可以嘅

葵興有白車

新都會地下，戲院果邊出口
出口左邊有行人天橋

去到棄裝先，之後上葵盛或入荃灣走都仲得

2144 無

留得青山在

荔景

地鐵站都可以變戰場

可以經葵興工業大廈方向走 暫時未見到狗車 或者入葵興邨 去光輝圍

有時大家同一架車都好，唔同站上車傾既目的地都唔同未必係鬼

好似最安全

換跑裝！ 葵盛圍好多跑手

咪上葵涌邨，隔離係紀律部隊宿舍，唔知會唔會有狗埋伏

經斜路上荔景轉MTR都可以

今日要全退！保住條命先！
不被捕！！
仲有好長日子呀
掉曬全部野！
換衫！走！
捉到都告唔到！！
咩都可以買過！ 唔好留！
要快走！

急問，有無人知尖咀比人拉左會去邊度

葵興好平靜
利申 住葵興

新都會可以去買衫、去戲院或者去葵廣換衫掃街，未到10點要變裝應該唔難

有冇人可以介紹個直播黎
立場APPLE NOW 去哂北角冇野睇

浴路有小巴就上
都係去荃灣 去到荃灣先搭車走

上葵盛，葵盛有巴士去好多地方

新都會果D手足
唔好再坐啦
上去U記買衫掉裝
保命要緊!!!

唔知，push！

葵芳無晒live

我黎緊 邊到集合

推，有fd比人拉左

買條毛咩 閂哂啦唔好on9

狗鐵幫狗唔係第一日知

新都會D店關哂機會都好大下

和理就緊係冇事啦

係葵芳，我有衫

葵芳 換杉！！！！

SORRY, 我唔知
但真係唔好再坐啦

來我度訓一晚

走啦屌！

有冇邊到有得睇新都會？

所以我見呢到D手足係咁討論
想知係咪一陣會入商場拉人或者圍捕
我最後睇到嘅畫面係D狗坐車走人

係KLT

可以去我度訓一晚

已經閂晒
利申係入面

有狗車

快d走
棄裝走！

冇啦
就咁睇好似冇事了

葵興A B 出口安全

葵芳有無拉到人？
無live 唔知咩事

個排場似圍堵晒 係一個一早有預謀既局

仆街, 睇獨媒見到有手足想反攻葵涌狗屋

轉左葵芳方向

9台

係，去我度訓一晚

手足小心
安全第一

痴撚線嫁

@11Aug 2146

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

快D走啊屌！

冇錯

大量狗車到場都唔走

送夠未啊

唔好轉場喇！
要散呀

新都會後面有巴士站 運動場出面都有 唔好理咩車 上左先

有狗屋

班人連北角都敢去, 仲要成100人
真係弱撚智咩料

KF狗屋黑旗

有無真街坊幫拖？

有20-30人返左去狗屋出面

新都會店鋪全關，唔排除短期內黑警入內圍捕

吓

葵芳LIVE:

係咪唔識逃生路線？所以冇人散

依D on9死撚左去算啦屌 痴線

唔出奇 快換杉 dum gear

唔撚係啊

又守路口 希望你地玩一陣就離開
唔好再送頭喇

唔卑錢塔車好多方法架

KF黑旗

真係反攻緊
屌黑旗左...

唔明轉乜野場 入夜比人拉咗乜都冇 be water!!!!

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

香港01葵芳LIVE:

手足，返屋企瞓覺啦

#葵芳
21:45 有3架狗車往葵芳地鐵站

都無下一步行動

2149 葵芳警署 黑旗

忽上腦 on99

點攻呀...

屌
有小量手足仲去葵涌狗署
己經黑左旗

😭😭😭😭be water ar

【I. 觀塘區即時地圖及路況目測 2145】
・#九龍灣

〖IA #九龍灣 〗
IA1 九龍灣地鐵站
2126 觀塘道近九龍灣地鐵站 有速龍戒備
2130 九龍灣地鐵站 有速龍上地鐵站
2130 九龍灣地鐵站A出口橋上 有防暴戒備

係咪傻嘎？快D走啦！

防暴又準備出黎喇，屌
散啦

好痴線
不過專重手足
自己小心啦

有鬼？？？

已經唔係前線有冇鬼既問題
係今日依班弱撚智

做咩仲唔走

21:48 葵涌警署內防暴警察展示黑旗

有線tg

無做過任何野都黑旗啊 反咩攻啊帶風向

手足 用火啦 燒佢老母都冇人怪你地 自己執生啦

最怕果啲平時無運動果班又出去食花生 走唔切

2140大欖隧道口 有軍裝有旅遊巴 中間仲有架私家車影唔到 裏面有便衣

九龍塘交匯處封緊路

好小人喎 屌一陣岩岩走個d車又返返就麻煩

觀塘地鐵站樓下巴士站有四五架狗車

頭先沿葵興上葵涌村 再行去梨木樹方向
見4個狗車飛車入緊荃灣
荃灣巴絲小心
已經喺梨木樹下面巴士站be water 葵興站而家唔確定安唔安全
但如果出到新都會
可以向ive同消防局上斜去葵盛或者我講嘅葵涌村
大家小心

唔好去啦
吊

立場LIVE:

tst女

現場無人作進一步行動

帶你老母臭閪啊帶
依家黑旗啊

今日送頭太多
大家快走！
好多鬼！
全撤！！！

去葵涌村

街坊接人呀

手足咪衝動
留太耐俾狗捉仲唔抵

停留左係美孚MTR做咩, 會俾人圍架

屌..

我咪講撚左有黑旗囉
但無反攻啊嘛7頭

仲留係度做咩呀

走啦求下你地

過百人係到

街坊出現左

大量狗車準備到場 冇眼睇

企狗屋門口唔射你射邊個, on9

係咪用laser pointer就叫反攻啊

現場自己小心啦
周圍都好多豬龍車
你反攻好勇敢
但要搵定路走, 唔好落單
最重要全身以退

好慘啊

屌，快D散啦！

葵興啱啱出閘仲安全，但有狗車係林士德，唔好過黎

小心又有三毛屌鳩你話反攻

行過都唔撚得 你咁撚大官威啊

磨爛蓆

唔好啊屌。。。。

唔好去葵廣，啲鋪7、8點就開始關

葵芳tear gas

講多次
射激光=話俾差佬聽你既位置同距離
對佢地一啲殺傷力都冇
前期挑釁可以, 徹退既時候唔該收返埋

仲去做乜q...

KF TG X1

棄裝走啦

葵涌狗署再tg！！

係啊 行過都叫反攻架啦宜家

Tg fired from police station
ICable tg

葵涌狗屋 tear gas

屌你老母又tg

快走 警察支援到

7部大警車去緊葵芳警署

青衣安全
巴士 入青衣先啦

有人盲咗啦
仲打

大家係米唔識走 我係地鐵新都會橋食緊野

快走 push

四五架長車

快走！

依家擺到明針對黑衫就係要死
仲行去佢門口

2153葵興clear

走呀幾架豬籠車入緊黎

葵芳必須要諗定退路，好易一獲熟。果邊勇武街坊唔多。

Blame the victim

煙花

push！

kf有人放煙花

有煙花嘅？！！！

放煙花

乜料

美孚閃完 去邊

有煙花?

「驚就唔好出街啦」

煙花??

煙花。。。

D煙花咩事

煙花=signal??????

海量狗車到場！！！！

好撚多狗

有十架警車返咗黎 大量防暴

Cable葵芳Live

要玩就玩快閃啦 企係度有柒用

煙花同驚車一齊到場

屌你老母放煙花咩

一出d車就到曬wor

頂，玩煙花？

廣告

Be Water

痴撚線
十幾架狗車返黎，準備上裝又黎料

手足小心啊

一放煙花 就成堆狗車黎

要玩就玩快閃啦 企係度比人拉有柒用

岩岩係咩野事?

#葵芳
2152 葵芳邨停車場入口對出7架狗車fing燈，轉緊去地鐵站方向

走啊！！

想知多唔多義士知道 依家黑警放完一輪tg 已經會狗衝拉人 大家要know play

手足走啦 唔好打

去同現場手足講啦 同我講無用架

大量防暴狗到哂葵芳

一支穿雲箭?

穿雲箭

TO：堅決要去葵芳的各位
講咗支卦叫如魚入網，
為何偏要與天鬥氣？

又變戰場

大量防暴上裝佈防
準備推進

香港周圍私藏煙花？？

放煙花?

#葵芳
21:54 葵坊狗屋 10 狗籠車增援

唔係鬼

真係要走啦

功夫咩屌你

蘋果廣告公司

一枝穿雲箭
千軍萬馬來相見

on9係咁放

警署對出大量防暴

睇NOW D警犬又出番黎 係MTR附近

訊號彈？

佢地佈緊防

#葵芳
2155 葵芳警署大量狗同狗車駛至現場！！！！！

未走晒?

諗定退路推比現場睇

黑警公安死十族！！！

班狗葵芳set完個局
如果唔係有幾個失控射tg入站
應該會大包圍捉好多人

係，係面前放

好似有2倍狗
今次真係要走啦掛

街坊到埸屌狗

好撚多狗車

屌你老母 前線有鬼呀 你地一出10幾架沖鋒就支援
你地前線醒未呀 係咪要比隻鬼搞到送哂頭先心息

又唔夠人

點解仲唔走。。。

做咩仲唔走?

乜嘢年代

做咩唔走啊！

大量街坊到埸屌狗

大量市民怒屌黑警

收到！唔該手足！

咁樣吹雞

葵芳街坊全面進場

成班仲停留係重兵區真係好on9

收到！麻煩晒手足！

勇武街坊唔夠，要諗定撤路喇

街坊幫緊手足們 你地快啲走

根本一早封哂路 點走

有幾多手足在場??

街坊又出動

小心無差別拉街坊

街坊時間喇！手足快啲走

葵涌人武勇！

好

mon post 一定有
同埋依兩日黑警機動性真係強左好多
應該內部轉左策略 eg 一有黑衫唔洗問上面 已經可以出車

手足走喇 快d掉裝返屋企

各位而家葵芳點走 本身過緊葵興
有防暴 焗住過番葵芳
十萬火急 幫FD問

街坊cover緊, 手足睇時間呀

手足快d走
街坊掩護你地

葵芳街坊

沿鐵路走...

Go home ASAP please

葵福路向荃灣 or/上葵盛/葵涌村/葵興站巴士
可以嘗試混入葵盛圍跑手中

Jj插冰跪求街坊睇到教教手足路點樣走到

好多可以避免
個女仔可以唔洗盲
真心睇唔透

Buy緊time 快撒

手足仲未走 街坊屌緊狗

其實果個煙花咩事

快走》有街坊掩護

快啲搵路走 啲狗越黎越多

大量街坊look 現場屌狗
防暴冇理，上曬gear 直接推場

手足，今晚返屋企抖下啦，求下你地啦

防暴被街坊屌走左

山嚟架點走

上葵涌村上葵盛

警署拉閘
呢加又穿雲箭

Nice

上葵盛呀!

新都會後面有巴士走

有鬼誘衝 前線為啖氣

走啊 手足

所以應該諗下係唔係一定要著黑衫。或者黎講，係咪應該有啲唔好著黑衫，好似便衣咁

向右係往林士德葵興方向 唔好係內街逗留 除非你入食市避 因為街道極少 封路極易

去到葵興唔好停 除非係屋邨暫避 轉左跑上葵盛圍 同前面一樣 跑得上去基本上係你天下 因為無狗屋 上有山路 下有九曲十三彎 葵興站有巴士但係基本上廢 去到封路嘅話青山公路無理唔封

題外話 除非搭車 唔好試跑入青衣方向 貨櫃碼頭無人保你又隨時有狗 上南橋又極難

～

訊號彈

防暴比街坊屌到驚到上返車

比人當面屌 之後即刻走上車

搭小巴 巴士
附近大把

坐狗鐵出番市區 邊個站安全去邊到

又黑旗啦

街坊先係最有效擋到警犬
只要令D警犬不停搞到街坊就得

有冇咁順攤
咁就屌走
唔似黑警作風

為啖氣/上咗癮

小巴/行路落荃灣or大窩口
38

街坊又屌走防暴

快D散水啦！

手足加油 敵退我進

上葵盛呀 走啦

走啦 唔好要裝備喇

apple daily 話紅隧有大量防暴上車check 車
叫大家小心

係地鐵望到press整理裝備，我連一句加油都唔敢講。你地真喺好勇敢，多謝你地，請萬事小心安好。

今日又好黑暗

去工廠區個邊 一路行可以入海濱花園

再行番出 荃灣西 / 上橋去 青衣

我都聽到

屌打得太慢 都估到佢地一路走一路射

葵盛荒山野嶺, 冇乜CAM

已放TG

葵芳街坊好野鬧走班狗

蘋果話紅隧有狗

Same push

撤上石籬都有得諗

街坊食哂tear gas

出黑旗啦

From 蘋果直播記者有人報料話紅隧大樓有防暴駐守

呢張圖右下角
要諗下點實行
針唔拮到肉唔知痛
令到全部街都都食催淚彈

痴撚線 又射

屌你老母射街坊

前線好撚多狗扮黑衫鬼，咪撚再講不割蓆

不割蓆係對自己人

狗扮既鬼係撚自己人？

我見拒地換曬衫啦

屌你老母 咁撚樣都射?

cls 射街坊

有咩車就走拉

多謝社工姐姐

葵涌道冇封路，所以防暴嚟得咁快

街坊同示威者係好明顯分左2邊

而有TG係直接射向街坊方向

葵芳街坊俾狗恰又放催淚彈

葵興隔離係工業區ok，大概6、7架車

cwb搵左幾個....

沖了狗！

前線有鬼 帶豬咀拉人

癡線 葵芳又嚟tg放題

社工真係好撚堅

小心葵涌邨有狗宿舍, 上星期荃灣手足行過葵涌邨狗舍即刻有一車狗上黎

NOW 新聞影到好多full gear勇武騎著真手足

D警犬有新技
100米衝刺

上到去就求其搵巴士出九龍 or 係昌榮路上城隧車（如識路

嘩 cwb個男仔成頭血...

個社工好撚嘈

cwb gg

銅鑼灣出事now新聞

依個位真係好差 無得走

葵廣又再佈防推進

點解now直播遲分幾兩分鍾

32台個男仔咩事

Wtf??? 鬼黎？

屌你老母,成班on9
擺明有鬼仲係咁留,前面班人究竟諗乜撚野既

[文宣組快入] 催淚彈不可於室內使用 !!!

cwb好多狗扮示威者.....

cwb前線有鬼

黑警向市民放3枚tg

擺明黑警扮,我睇到都o哂

Cwb搞乜

葵涌人勇武！香港已經冇左「北角」啦！唔可以冇埋葵涌架！

扮示威者拉人

圖？

劣圖 如果新都會後面有路走
可以咁樣上葵沿路會見到ive同消防局
過左棉紡會學校轉左 有部lift上葵唔好轉右因為有巴話有狗車嘅林士德喺果邊
另請居民幫手fc現場環境

［img]

有啲黑衫捉人, 鬼

痴線，屌！

Cwb又比鬼捉到。。

借個位
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉!

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

cwb 屌你老母成班鬼

銅鑼灣係唔係有鬼 著黑衫捉人

Wtf

好多鬼
有口罩有頭盔幫手捉人

我地仲會驚？

成面血

屌你老母成班鬼

好難防鬼

cwb好多狗扮示威者幫手拉人

屌你老母 黑口罩

上哂腦啦

係
有鬼
跟著落車捉人

請上石籬，梨木樹

好多鬼

我都睇到 o哂

自己上now睇啦睇撚住

cwb好撚多鬼,痴線

痴撚線 多鬼到

仆街
老銅好多被捕
好多黑衫鬼..

散啦,屌你老母
今晚比人滲透晒喇

鬼到...

Appke都有

屌，快D走啊！

屌你銅鑼灣咁多鬼...

推！！！！

一早話撚咗好多前線係鬼
割唔割呀而家

咁撚大鑊?

梨木樹可以走上城門水塘，行去大圍
有大量巴士走去其他地方
又可以行去石圍角落荃灣

Cwb mtr station 灘血咩事？

可以去青衣先

今晚全部都係伏

社工辛苦哂

聽得出好嬲

扑佢個臭街！！

滲透真係好柒賤

有個男仔爆頭
但唔知咩事

係 重要好多 扮黑衣

街坊裝都唔可以係名門行翻過葵芳邨

我想吊爆 PoPo！

尋日好成功今日中哂伏，勇武要停下先諗下對策

以後真係唔好留咁耐,一定扮鬼

應該想示威者之後分化前線

快D散啦今晚！

唔係今晚滲透, 係一直都有滲透

冇可能唔嬲啦！

遊住地鐵河 休息下先

Cwb有幾多手足比人拉左？

好撚多黑衫狗扮示威者

影到哂...成班有10幾個

見到！ 好多呀屌

政府已經扮都唔扮
搵人扮示威者衝擊都做得出..............

佢隔離仲有兜魚蛋
應該真街坊

屌痴撚線 我睇蘋果見到了

全部都係鬼

Apple live 影緊

Cls

大量黑衫大隻佬係黑警假扮示威者

唉......

其實認真點防鬼 咁落去唔係辦法 班狗0成本我地拉一個少一個

啲鬼多撚到

我無野講

蘋果直播影到好多狗著黑衫扮同路人

前面屌人冷氣戰士 信晒前線大台

記者問下咁樣執法係咪合法？汽油彈佢地自己搵人扔都得，屌老母

起碼十至廿個

唔係我, 係睇live 成班人留左係到

獨媒即時

警員假扮黑衣示威者連同速龍一起拉人

依家側魚涌地鐵站同銅鑼灣好激

蘋果記者話岩岩有黑衫既FULL GEAR衝出黎講我係警察

Cwb好多鬼
示威者打扮但警犬嚟

可唔可以有另一班人引開葵芳啲狗

全部黑衣扮示威者

係有好多...

好多警車去葵興站方向

仆街啦林奠 話人暴力沖擊 但又搵便衣扮示去沖擊

好撚賤

文宣請將所有cocktail 攻擊警宿推落黑警扮示威者

葵芳個邊仲不散 唔想再送頭啊

都唔係第一日 真心

但係佢仲好努力去保持平靜，好專業

班黑警就失哂控, on99 咁

睇到眼火爆

咁撚賤

就黎頂唔住啦 大家究竟黎唔黎增援

蘋果日報啱啱報咗，話佢哋用呢個方法捉咗好多人

狗用狗招

今日捉下捉下又幾十...

兵法嚟無計

快D散啦！

幫下手

好似散唔到 封住晒

記者同我係記者會問班狗，又話唔會扮示威者！ 問下佢地 屌佢老母

而家擺明有鬼煽動
咁你割唔割
割即係你捨棄前線
唔割即係你明知前線比鬼搞你都推佢地去死

好多架防暴去葵興

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十

想知班狗點分d黑衫係自己人定義士?

扮黑衫可以搞大佢
極度懷疑示威者所有暴力行為都由警察從中作梗

好撚賤啊！

葵興safe

勁多鬼

自己人分細tg谷
但係唔好信任何人

觀塘地鐵站D出口巴士站有好多狗車
觀塘地鐵站D出口巴士站有好多狗車
觀塘地鐵站D出口巴士站有好多狗車

上左葵盛嘅手足，我可以開放屋企

屌佢老母 全部狗黎

咁樣執法根本唔撚合法屌佢老母

Apple 影緊 有個示威者 拎返枝警棍

屌班狗實話絕對冇咁既事 點先可以踢爆

起碼拉鳩左十個
屌你老母

推下唔該

4-5架狗車去咗葵興

點解我求你地都堅決要入葵芳？
講明高危

痴孖筋！快D散啦！

自爆

屌唔怪得之汽油彈咁勁 原來有黑警扮

Total有五個速龍扮示威者
依家比now同apple daily 追住緊

黑警贏到開飛起

直播影撚曬邊有得唔認，搵二哥返黎就係做埋d踩界野

勁多鬼..

攪狗屋就會有狗

有冇人再推，推d 狗出黎

一堆有棍

屌你老母 點呀

頂唔住就預左，頂唔住就撤啦

文宣組咁多位高手！麻煩煲大佢！

我地分自己人一定難過佢地自己分 就算真係點錯相拉左自己人 講句sorry就冇事啦 但我地仆哂街

痴線真係唔知邊個係鬼

狗係點分自己人？有無觀察力強既人發現到？

呢個有耳機 搵人留意下
真係好多鬼十幾個 大部份都大隻

屌你老母痴線

文宣朋友

眼火堅爆！

Cwb有警著黑衫戴口罩捉人

有無諸葛亮幫手諗

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心

tvb影到cwb d鬼

Now頭先影住晒班鬼
賤到
聽日記招一定要問

踢爆左又點,拉左d人又唔會放返

班狗唔會同我地講法律 好撚嬲啊屌

Full gear狗扮勇武捉住真手足前線
禁住佢地落地

原來啲暴力示威者係警察扮？

咪答你便衣警員

葵芳狗屋後邊職訓局格離有個公園，有條山路可以直上青山公路，可以行去石蔭，上山方向就荔景，好多巴士坐

CWB有狗扮前線
突襲拉人，
前線真係有鬼
唔好再唔信

隨時係休班警黎

推 dllm

Cwb可唔可以去其他post 討論，葵涌手足要information 逃走

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 磚頭

葵涌小心有鬼呀

美孚嗰度係做乜春?
真心唔撚明d行動目的係乜

仆佢個街 班手足點算 前線日日有鬼真係好難玩

CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散

幾時出麻包袋，咁撚矛都得

前線有鬼 閃先

梨木樹，石籬

對抗鬼 全民染髮 全部金毛銀毛
揀隊友揀個金毛銀毛

二哥上場後用撚埋啲陰招

一放煙花有勁多狗車黎，屌你假撚到

青你老母

所有暴力示威者都係黑警扮

普通示威者只係拉下鐵馬

今日真係要徹，再商討下一步點做，唔係真係送頭

獨媒即時

銅鑼灣有警察著黑衫假扮示威者拉人
亦有福建幫著黑色背心手持警棍聯同防暴一起打人
現場最少十一人被捕上左AM車未知送去邊

要改戰術 家下勁多狗扮示威者捉人/昆人入局...

大家千萬唔好去北角

今日先散水....

大家之後唔好再亂同陌生人組隊...做任何事要獨立思考 唔好見人沖就沖..可能係鬼引你地做白痴野

Cwb可唔可以停下，集中怈葵涌手足逃走路線

手頭上無資料
會跟進
問翻PPRB

有哂片 上埋警車 ，同埋起底組唔該，同我起撚哂佢呀！

點解唔肯
一齊來
一齊走
我一邊在看直播
眼淚未定過
我心有多難過

包頭都要露兩條毛出嚟

記者都好嬲,串佢地做乜咁鬼鼠

葵芳任何巴士上咗車先，之後分散走

認真 真係要諗新戰術 最慘香港冇乜幾個接受到全民勇武 唔係剩係守 要還拖！！！香港人冇人想呢場仗輸

快D走啦屌！

葵涌手足上巴士，去遠少少先走，唔好留

美孚預備食催淚彈

側魚涌又開戰

銅鑼灣有成十隻鬼
黑警扮 拉左好多人

小心係犬車！

街坊要小心

走啦，你地身邊有鬼，返家

721、811 警黑勾結！立即解散黑警署！

有幾十人又去做咗鰂魚涌地鐵站做乜撚

鰂魚涌又黎...

我自己睇法
佢地3或4個一組 一開波已經mark實一個義士
扮曬同佢傾計得義士信任
一齊行動加引義士留
之後一有速龍行動之時就捉9佢

葵芳街坊好慶

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

快d走
身邊可能好多狗扮示威者
走！！

石籬打後全部係山，上到嚟佢佢地好難捉到人

快D走！！

apple話超過30被捕...

你傻咗呀青衣點走呀？
又諗住等啲差佬嚟？

葵廣隔離天橋底有小巴去旺角
一直行前有葵興站

葵芳見巴士就上，離遠至少一個區先好落車

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 磚頭
黑警已經升級到恐怖組織

哦,即係黑狗扮示威者,
假示威者又燒垃圾桶又掉磚

天橋底街市個到行前係地鐵站
15分鐘前上左小巴 風平浪靜

將d便衣示威者大頭送去藍屍telegram
父母搵仔女（逃犯條例）！

可唔可以講左集中左係葵芳果班先

係狗嚟，上警車走

rthk影到4or5個full gear鬼上曬一部白色小巴

一定係佢地做啦 想入哂示威者數,當人傻?

屌
老銅拉左起碼20人以上

拆哂地鐵站d欄杆響度拍做乜鳩，扮丐幫？
站出面全部犬，你拆條喉響度噴塊地係咩玩法?
得罪講句
開始覺得某d前線抵死

Apple daily from 老銅
最小30人被臥底戰略陰到被捕

走左先 仆街

嬲到唔識講野

乜方法都要走

你地睇下有無人帶住耳機

卍南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩卍
卍南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩卍
卍南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩卍

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒
黑警已經升級到恐怖組織

我都好嬲,但要諗定文宣,佢地扮示威者縱火,掉磚

臥底有耳機 大隻 無紋身

屌，好嬲！！！！

再屈鳩返前線 屌

屌依家喺美孚有無人知點

側漁涌手足撤緊

全部入晒佢地數
架禍示威者

興芳路往大窩口方向，6架

仲有邊區未散呀

擺明佢地做啦 係人都知

個方向可以上葵盛
小心

大量狗車荔枝角去葵芳

紋身未必
同埋未必大隻

仲未咯

散水呀

一定用t100？

葵涌邨警察宿舍樓下有狗

美孚仲有好多手足
側漁涌都未散

走啊，葵芳

係被圍走唔到定唔想走

唔係新都會個邊仲好悠閒

一不做、二不休！
反正都係咯！
簡單Ｄ！燒警署救人！
再打福建幫！

有大約六架狗車

怪唔之得葉劉同埋葉國謙話咁有組織性啦，原來D狗扮示威者放火攻撃差館

仆街黑警！！！
用螢光棒做記認

大家係美孚？

美孚岩岩係站傾咗極耐，懷疑有狗帶風向

Cwb 有鬼，扮示威者

葵芳都可能有

一陣又彈幾隻狗出黎拉人

黑警已經升級到恐怖組織

快D散！！！

走。見好就收

有王市民見到並覆述返件事，唔係都唔知發生咩事

黎個反計！
得啦！勇武下次個個著「警察」背心上陣！
同佢鬥玩！
到時一街都係便衣！睇佢點分！

快D散！

走啊，美孚好多🐢車去緊

有冇巴打需要車？

快D散啊！

見撚到有人帶單邊耳機
即刻捉撚左先
有殺錯冇放過

唔該手足！

求先葵芳果下煙花

狗鐵會點解釋警察入站放tg

快d走，今晚好多鬼，叫你留嗰啲唔好信啦快啲走啦

我有

6,7部起碼

有豬籠車上緊葵盛

係我前面放

岩岩我睇住佢地放火掉磚

狗署又黎黑選

求先葵芳果下煙花

同求先CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒
match

好惱

狗署再黎黑旗

快走，一定有鬼

佢無架，但係站入面一路想lead人走玩快閃，最後話上去快閃road block然後再去深水埗警署，但其實警署極遠，無意思

葵芳巴打小心又有鬼

葵芳50 防暴準備清場

美孚極大量街坊落黎支持示威者

又荔枝角，又荃灣去緊葵芳

全方位包抄

美孚走晒啦，唔好落葵芳

係咪CWB 打扮既FullGear ?
豬嘴,黑口罩

竟然派 25仔過黎咁扑街！
呢個仇！一定要報！

叫佢地走啊 求下佢地

文宣組加油

咁班狗一睇就知就手足，唔work

增援緊 又係局

獨媒確認

警方已經變陣
銅鑼灣由有鬼到捉人到上車不到20分鐘

並有普通話黑背心人士手持警棍假扮警察

現場一共有三批人士：防暴，內鬼(便衣群體捉人狗，身上有螢光棒作通訊用)，假警察(混入公安/福建幫)

葵芳散啦快啲
好多狗車嚟緊
現場前線又可能有狗扮手足

要留意有無帶耳機!!!!!!!
有耳機就好有可疑

係葵芳邨見到有二架旅遊巴加一架狗車，手足各位小心

走啦
葵芳狗屋係局！
一定好多狗扮人係度！

小心有鬼呀

老銅準備拘捕平民

葵芳前線好大機會都有鬼！

起底組！！唔該！！幫手捉２５仔！！
今次冇計啦！禍必及妻兒！
佢既下場！一定勁過「香蕉糖」！

見到大連排道有大量防暴 近葵興果邊

Apple 講左係飛虎隊扮示威者

葵芳手足要小心有鬼呀!!!

唔可以再做呢d光明正大遊行
麻包袋。。。

一定有鬼，成個葵芳都係局

屌 散啦次撚次留係到比人捉 比人攪又唔還手

保護影相果位當事人

疑似
但實際上可以係公安

飛虎都出埋
宜家有恐襲？

當黑警係葵芳列好晒陣 前線都未到葵芳。。。

葵芳要走！
唔好留！局！
銅鑼灣狗車一到
全部狗扮人捉人呀！
D狗扮示威者叫人留！

前線大量鬼葵芳巴打小心
大量臥底扮手足
著到十足十葵芳求先果粒煙花
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒

黑警已經升級到恐怖組織

美孚頭先聽到有成班居民普通話叫加油
我見手足好似退返去地鐵站入邊
唔好再去美孚啦

葵芳仲有大量手足照緊狗眼

唉,硬係覺得葵芳好多鬼

跟本葵芳一開始就已經係個局黎

手足未到葵芳已經set好防線 你話呢

葵涌村都有狗車 有十個防暴

又想打尻班CWB既街坊

又唔走等拉。。。

葵芳仲咁多人？

IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。
請廣傳

[url]對侍唔可以耐，一係攻，一係退後隨時散水[/url]

唔係想分化, 但由班狗可以係我地到之前SET好防線就知前線一定有臥底, 自己睇路, 人少到得番幾十個一定要走, 因為根本唔知有幾多狗係入面, 隨時臥底班狗都夠KO我地

比街坊屌,唔撚順氣 又話要影人相又非法集結,又話要拉人

自己小心
企前企咁又唔攻又唔退
9成係鬼

新都會入葵芳地鐵站入口已關

小心前線有鬼

仆街 今日點會咁多地方開戰

一定係比狗帶左過去

手足們做野 拉返佢地返黎

痴線衝埋落太古MTR

太古

太古又捉咗十幾個

電梯都捉人痴線架

太古cls 係電梯道捉同打

無啦啦去太古？

大力推

太古開打中 (from live)

起碼捉咗十個 保守估計

真心 今晚傷亡太多 而且前線極可能仲有鬼 不如散左先

洗曬所有record再出發

係咪應該散水先

又有幾個女仔...

英國旗婆婆都被捉 (太古)

一定有鬼,去到邊都比人周到

屌點解去左太古

葵芳未散好散喇
今晚太多事發生啦
唔想再失去埋你地

王婆婆畀人拉埋

去邊唔係問題
而係我方今晚完全失去左主導權
港鐵已經不可信 前線可能有狗
要承認今晚真係大敗 要重新再出發

散到先得嫁

10幾架狗車荃灣出！！快d走

今晚散左先

手足加油 我地愛你

咁又會返返去一開始個問題 點解唔一早散

點會冇

經過今晚
下次都唔知點打落去

黑警已經升級到與恐怖組織無異

你係邊

因為前線有手足叫人唔好散
但唔知真手足定偽手足

英國旗王婆婆

依加真係唔知鬼定自己友

搞唔掂

好夜啦 大家小心

我覺得波子/BB彈已經係必要
今日捉咁多次人 有人咁做一定減低好多被捉人士

九龍塘都有班手足

葵芳TE5297 七人車裝狗

真心 走唔到嘅搵個地方尼埋一晚😭😭😭

from現場手足

點解仲唔走

自己閃囉

葵芳現場

全面不合作運動 癱瘓香港

叫埋其他人走

點解仲唔走, 係咪想死?

講左幾撚多次唔好揮美國旗

走啦 警車聲四起呀

一定係鬼
而家人又唔夠, 留咩Q?

走啊，好多狗車嚟緊

留比街坊接手啦

見到有4架狗車衝緊去葵芳方向

請盡快散

好大機會有鬼混左入去

要棄裝，變身，轉入九華徑，有時這個地方可散去荔景山，黎木樹，過一晚，跟人返工。

屌, 又戀戰
明明成班街坊接手左
又走返去攞彩
有鬼呀, 走啦!!!!!!!!!!!!!!

三架狗車停左係葵青劇院

快走

今晚比721更加慘烈

喂我係屋企kf，有無人想上㴝飲茶，有興趣pm

寧願聽前線鬼講留守葵芳都唔願聽手足講

再唔走就走唔撚到喇屌你地老母唔撚想再有手足比狗抓啊

葵芳手足真係要走
我地唔可以無咗你地

街坊幫緊你地架喇！！！生性快啲走啦

後面好撚多狗車

2307 4架豬籠 1架警車 光輝圍往葵涌邨方向

2309 #葵芳 葵涌道
警方催淚彈射中雜物。
#蘋果

#葵芳
2310 警察防線去返狗屋

有幾加大窩口過緊黎 快d走呀

之前前線講過 叫人走會比人叫左膠

依加又有鬼

心理壓力其實好撚大

屌 好撚重無力感

太古街坊圍緊狗車
連太古城中產都覺醒

西灣河出咗藍旗

啊叔好型

霸氣

有乜嘢地方可以去

藍衫阿叔好撚霸氣

你地鬧緊示威者做緊 你地就係做緊咩

河哥
最型地盤佬

葵德樓 9821

尼個影唔到

我淨係見到煙花，利申個陣同條女落街散步

47x 秦石/沙田
269m 天恩/天水圍

其他未知有冇

葵正樓 9882